如果連狗會因為你地而ban波台

吾扑5p交配p0走去扑假膠
甘上尼都晒氣拉，大家說對不對

ching ho ball